係東涌跌左身分証既你上商場拎番啦

富東街市門口執到你張身分證
不過唔記得左你叫咩名交左張証係商場電梯一上去既實q前枱到呀快d去拎番啦！

係咪姓劉？

唔記得咩名無帶眼鏡既男仔

大獲 我都係冇戴眼鏡嘅男仔

絲打多謝你啊
已拎返

連登有愛
小弟萬分感激

仲想轉頭再去confirm下係咪姓劉拎番就好了